有大量外科口罩派！！！

有朋友想係台灣寄口罩黎香港 想問應該寄比咩機構去收同負責派發比大家？因為如果小弟自己派唔知派到出年派唔派得完
咪撚比d濕鳩藥房坐地起價

搵你個區區議員幫手派？

唔好周街派啦 一陣只會比藍絲同支那狗攞晒 一係就揀有集會嘅時候派

ok我試下 但唔知會唔會理我

一係冇貨一係坐地起價, 巴打有冇得賣d 俾我

樓主可以考慮喺盒面上寫上抗爭字句，防止啲人轉手抄賣

都岩1月19大遊行起點見

賣乜鬼 攞你就攞啦屌

Ok！good idea

如果出街唔記得帶
去圖書館有得拎

全家剩返一個口罩我嗰區好似賣晒
有無人可以賣

想知邊到有得買

搵吓呢個表睇吓有無附近有賣
經過琴晚巴絲既資料，我list左選購口罩既良心店同黑色直升機店比大家

解決咗燃眉之急可以上Amazon 買
或者呢度見到
有無人買唔到口罩？

Thx!!辛苦晒！

屋企得返黑色口罩
次次帶出去都俾人啤

台灣邊隻口罩好